點解薛家燕粒肉痣可以過境？

明明佢係廣告話外來生肉係唔可以過境 但係點解佢可以粒肉痣過境？

粒痣先係本體

家燕姐你都玩？

好想啜佢粒墨

吓..... 諗左好耐？

駕駛艙 打開入面先係本體

陰核黎

傳聞有個男星捽佢粒墨
捽到佢成塊面好似洗完面咁濕

幫我含撚果陣可以用粒墨同我肚臍合體

無可能 一掂家燕姐會全身爆炸

明明咁學術 點解咁多負評

你個身熟嘅?點解你可以過關?

心靈肉痣

嗯嗯

🤣Ching 好好笑丫😅

頂你個肺

笑撚到仆街

再打少少光去粒癦度會好D